警世：8月開始，切勿做任何深喉檢測

淨係深喉唔探診囉

唔好低能啦你